暴雪，call of duty mobile

大家唔好download la, 雖然我知好多人玩

垃圾game 玩咗兩場就del咗
勸大家咪哂容量